{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10997&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천하늘가람스파펜션"
    },
    "text": "抱川清渓湖の近くに位置するペンションで、全客室にスパ施設が完備されています。 周辺には清渓湖があり、ベアーズタウンは車で25分の距離に位置し、アートバレーは車で27分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 客室内にはスパがありますが、入浴剤はペンションでの販売のみご利用いただけます。 ワインの注文も可能ですが、価格は30,000ウォンです。 炭やグリルを利用したバーベキュー施設や遠赤外線グリルを利用できるバーベキュー施設もありますし、バーベキューセットの場合は料金があります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止されています。 また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "このペンションは抱川清渓湖の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には清渓湖やベアーズタウン、アートバレーなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内には入浴剤がありますか？",
            "answer": "はい、客室内にはスパがありますが、入浴剤はペンションでの販売のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ワインの注文は可能ですか？",
            "answer": "はい、ワインの注文は可能です。価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、炭やグリルを使ったバーベキュー施設や遠赤外線グリルを使ったバーベキュー施設があります。バーベキューセットの場合は料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質（火薬、爆竹など）の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金について教えてください。",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 454
    }
}